Pe pagina Data_SA a pus datele pe care urmeaza sa le folosim.
Am luat la toate tarile Seasonally adjusted and adjusted data by working days, 
la care nu am gasit (coloanele sunt marcate cu galben) am luat Seasonally adjusted data.
Am mai pus Seasonally adjusted data inca o data pentru UK si CH deoarece au esantion mai mare pe acest interval.

